堅尼地城站有賊仔 偷走警員簽到簿

港鐵堅尼地城站發生簽到簿失竊案，警方鐵路警區人員於上周三(7日)下午巡經該站時，發現一鐵箱內的簽到簿懷疑被盜去。警員一度在附近搜索但沒有發現。案件暫列盜竊，交由西區警區刑事調查隊跟進。

警方呼籲任何人士，如目擊有人在堅尼地城站偷竊簽到簿，或有資料提供，可致電36606627與西區警署人員聯絡。

被狗叼走？

唔俾人發現簽到簿造假有乜方法

成件事好鬼

普通人偷黎做咩

可能阿蛇 無廁紙 又唔想用手指 咪攞黎用住先囉